法唔法國YouTube 無左d片？

前排都仲搵到林子祥同陳奕迅合唱嗰首shall we talk
而加無撚左 想聽返都搵唔到！
有無巴絲發現無左你地想睇既野？

Push

近排YouTube剷有音樂版權嘅片剷得好勤力